## Теоретичні питання

1. Чому для роботи з input не рекомендується використовувати клавіатуру?

Хоча можна використовувати події клавіатури для відстеження введення в поля форми, цей підхід має певні обмеження. Зокрема, його не можна використовувати для відстеження введення даних без використання клавіатури, наприклад, за допомогою миші та контекстного меню або розпізнавання мови. 
Отже, найкращим вибором для відстеження змін поля форми будуть події, пов’язані зі змінами поля форми – зміна, введення.
І лише коли вам потрібно відстежувати дії в полях форми, які не змінюють свій вміст, наприклад клавіші зі стрілками вліво та вправо, де події введення та зміни не запускаються, ви можете використовувати події клавіатури.

## Завдання

Реалізувати функцію підсвічування клавіш. Завдання має бути виконане на чистому Javascript без використання бібліотек типу jQuery або React.

#### Технічні вимоги:
- У файлі `index.html` лежить розмітка для кнопок.
- Кожна кнопка містить назву клавіші на клавіатурі
- Після натискання вказаних клавіш - та кнопка, на якій написана ця літера, повинна фарбуватися в синій колір. При цьому якщо якась інша літера вже раніше була пофарбована в синій колір - вона стає чорною. Наприклад за натисканням `Enter` перша кнопка забарвлюється у синій колір. Далі, користувач натискає `S`, і кнопка `S` забарвлюється в синій колір, а кнопка `Enter` знову стає чорною. 

#### Література:
-  [Клавіатура: keyup, keydown, keypress](https://learn.javascript.ru/keyboard-events )
